一人一個搞笑名

我先

賓離套

古惑仔3嗰肥屍

碌鳩轉彎屌錯人

硬漢搜密洞

Push

周瑜自宮緊

肩係膞頭